同事成日偷望/問我做緊乜

你地有冇試過咁
係佢純粹八卦定別有用心？

佢真係好煩

幾個可能性
1.八卦，見你咁毒，想玩下你
2.病了，打算傳比你
3.mon住你，必要時用手頭上o既觀察資料自保
4.擾敵，等你做慢啲，想睇戲
仲有冇其他呢

搵位推自己啲野比你做

因為佢無野做

Gay

屌好嬲
明明已經多野做 一個禮拜ot三四日
run一單project唔只出圖 背後仲有好多野
佢就當正我冇野做
行過就借啲以望下做緊咩
又chok口風呢排有咩搞
chok完就話：你就好啦 我就黎畫圖畫死啦
心諗做乜撚野 講到我冇野做咁
開會 百幾份submission 夾野 訂料 仲有其他文件野 全部我一個人做
你就淨係畫圖 仲要有我check圖 同你執屎

唔想再同呢啲同事合作

你同事係咪女人黎